[Z Gundam] Kamille Biden

佢似斯洛哥多d
一個連眼前現實都睇唔清楚既男人